supreme 撚入

討論一下 你地買supreme 係邊到買多？ 仲有我想搵件16aw supreme hoodie 邊到多款揀 感激

LA 買

london買

好波 我想香港買呀 窮撚冇錢出咁遠

淘寶

Lane Crawford

NYC

POPCORN

Popcorn 冇左motion hoodie 款

Overlab又唔多舊款

舊款不嬲難搵
睇下supremehahaha囉

窮撚學人買supreme

一陣食炒又話貴 排隊又話無錢買機票 淘寶算啦

食炒可以 但冇理由買張機票去第二到 唔洗返學咩

有冇巴basement 買過？

Superme

Superme幫到你

窮撚咪撚買

Superme 係邊買

咁多年黎真係唔知supreme潮係邊度...
質地好？
設計好？

一咪得個貴字....

貴=潮 ？

Supreme 不了

真心
非支持者
但都想了解下點解支持者會買
簡介吸引地方係邊
睇到上面既留言好似講到
炒得貴 = 正
錢大把人都有
但明明重點係咪真係物有所值
真心求教

美國街牌大佬 俾班仆街炒貴晒 質地相比其他街牌叫好 設計師出名 係呢幾10年把班mk著濫晒 又搵高晒價

拉

唔同牌子 有唔同可取之處 利申唔係跟風而著

想搵shoulder bag

設計師其他品牌 Noah 夠料唔夠supreme 好 我知一定有人覺得大把其他衫牌質料好過supreme 但有時中意一樣野好難解釋 但我利申先 唔係跟人 都唔係盲追 係見到靚野先想買

Shoulder bag fb有個group叫 beeweb咩潮流買賣 好多人放 你可以睇下 唔算炒價

Supreme 正啊, d staffs 西口西門

面

多數去得買既人都有心買 唔洗對你咁好啦 利申日本幾nice

幾錢先合理 第一次買

日本都要睇邊間 東京個間班人好似趕狗咁

Osaka

見過有人放 95% new 500

個人鍾意全新, 鞋 衫都唔買二手

全新你當 700-800到

自己睇返人文化同歷史

樓主是否其中mk

唔係 我supreme 得一件 從來唔跟風 自己覺得靚先買

Mk唔會留意背後掛 純粹跟潮流

你連點上網買都未撚知啦
你咪又係mk

正解 個個著都話自己唔係跟風嫁喇

咁SUPREME有咩可取之處 介唔介意分享下巴打你咁獨到既眼光

女人街啦

係長實度買左個
希望冇買錯

屌之前睇下前文先好冇 都話想香港買舊款 hoodie 鬼唔知網上有得買咩

Box logo同大 細厚章都未識分就屌人

自己睇前文 講左

垃圾牌子 冇設計可言

上面放圖既巴打其實識唔識分bape 同aape 日本人好流行bape

其實會唔會係你放錯重點
佢好明顯係講緊張圖同字
而唔係bape定aape放呢張圖

呢個group好on9
成日ban人踢人
入其他group喇

bape好撚on9喎....
不過streetwear風氣就係咁 一件普通衫 整大大個logo上去 加埋少少公關技巧 hype左 就係潮 講到尾只係著左個logo上身 變左衫著人 唔係人著衫咁

呢個谷仲要多飛機撚 賣假撚

Lanecrawford唔會賣supreme呢啲mk cheap野

好奇一問。中學時既背囊賣到幾錢？當時$1600 約2006年。

第幾袋？

無錢又要充大頭
望下人地住半山係咪著supreme

放tee同hoodie

有冇人要想星期四出個件厚褸？

我有 有興趣?

Supreme 撚

想買個lock box 邊度入手平d ?

推介尼幾個谷
冇咁多on9版規 冇咁小圈子

HYPEBEAST HK - VETEMENTS / BALENCIAGA / OFF WHITE ,etc Hong Kong 852 香港自由買賣

Supreme 852 Share & trade

Sneakers Forever [ Buy & Sell ]

2 3 已經小圈子啦

羅湖商業城
花園街

去餐廳食飯多數都有心叫野食 唔洗對你咁好

尼你老母

係wor

Supreme852同個Supreme hk個gp咪又係一9樣

on9 推d 細gp 上黎
係咪既得利得者黎